銀河唯一的秘密，仙制最強陽物

一齊唱